係TG打機谷收兵係咩操作

講返小小背景先，谷中有個admin 係女黎，日日就係到講埋哂自己好悶、想人陪，佢有男朋友就成日嘈條仔好衰又激嬲佢上谷求安慰，佢又冇打機好耐，日日係到釣狗公，有冇人明佢咩心態

心動？

Link

不了渣女

當連登facebook?

討論下唔比？

無圖無Link乜柒都無 你唔開去講故台？

咁點解你唔quit

Quit 左啦 啲人都唔係打機既

大把grp再離譜D都有，睇開啲